許章潤與湯家驊 — 古德明

節錄

許章潤與湯家驊 — 古德明

北京清華大學法律學教授許章潤。。。。。。。。。。。。。。

許章潤違反新時代教師守則，。。。。。。。。。。。。。一日不卸。」這當然是新時代不容許的。

。。。。。。。。。。。。他一被清華革職，即有五百多位清華校友為之張羅，籌得十萬元生活費，於此或可見其敗壞之道德。

許章潤令人想起新時代香港御用大律師湯家驊。兩人都是法律界中人，一個是中共階下囚，身披嫖娼罪名，生計無着；一個是中共座上客，身無嫖娼罪名，富且貴焉。兩人可以說是過去七十年中國知識分子的縮影。千秋芳臭，一瞬枯榮，知所選擇者能有幾人。